楊光應該死唔眼蔽,比個咁嘅o靚仔同佢齊名

話哂都放過炸彈,都叫威過

呢個o靚仔咁樣同佢相提並論,係侮辱楊光

應該時時刻刻拎返佢啲偉蹟出黎講，免得下一代忘記佢